大方向分析(極重要)

呢場戰役，我諗民心都係主菜，冇人會反對掛？103萬，200萬+1全部都係民心所向。
個半月以來，點解仲堅持到個個星期岀，遍地開花，就係我地係成場戰役中，我地先和理非吸納大量民意，係黑警612血腥鎮壓後，社會逐漸接受勇下武抵抗，冇錯！係抵抗。係侵犯先被逼岀既武力。
而係中共上次14年雨傘嗰時既成功，港共早已知道鋤強扶弱先會有會得民心，咩係弱者？就係佢地不斷講既被影響生計既人，今次呢？經過呢幾次，答案好顯都係狗。
首先，係721呢一日應該會係大戰既情況下，雖然係對準政權，但始終怨氣大，而且經過沙田呢一役，啲手足開始接受到打狗，甚至我聽到身邊既人講，死埋都冇所謂，但係真係唔係？好似我地第一個義士死既時候係幾大既迥響！人係同理心之下，生命一定一定會係大眾既底線，呢個正正係林奠想啲狗死，黎一個大逆轉，再黎一個大搜捕，因為死左人先可以岀師有名，再做埋中共既政冶任務。而林奠始終高傲，唔認輸，狠毒既性格，狗既性命不值一提。
所以，都有巴絲提過721就算有落單狗，先綁後羞辱。千萬不能取其狗命！係抵抗mode只需攻其士氣，由內部土崩瓦解，政權再冇維穩機器方為上策。
1.如果回應5大訴求加普選固之然好，真正既一國二制係大眾最為接受！
2.如果死都唔會回應，其實都吹林奠唔脹，因為冇左狗，我地既打擊點冇左！佔領政總？效用不大，以史為鑑。
3.若不回應，應立國以正民心。
林奠傀儡係人都知，建國係中共既大忌，最終都係引大佬岀黎。
有一個優勢就係中共鐵定唔會岀老解！當年未係好全球化，禁運極其量只係內傷，但如今多國經濟制裁，就會打中其全國維穩既核心！經濟！
4.到時要談判既唔再係港共，而係boss中共。

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下